## Стурктура файла categories.json

**categories.json** - словарь, используемый для хранения:
* Категорий оборудования
* Категорий компонентов
  - Параметров (свойств) компонентов
    - Размерность параметров (свойств) компонентов

Структура списка, приведённого выше, соответствует структуре json-файла
***
```json
{
    "Equipment": ["СХД", "Вычислительный узел"],
    "Components": {
        "Жёсткий диск": {
            "Объём памяти": "ТБ"
        }
    }
}
```
